公司d野剩返你同老細識

老細只見客

識既同事又走哂

你會點做

正評 ：即刻提出要求升職加人工

負評 : 穩穩陣陣默默耕耘

放風跳槽

比信，佢識做

辭職去第二到

當年我試過同你情況差唔多
仲係識左十幾年兄弟
佢口講就辛苦幾年拍住一齊上
之後請多左幾個人
幾年後生意上左軌道
佢就一腳踢我出局

唸番起真係好撚戇鳩

遞信啦 唔通講心咩

你揀左後者？

同我而家情況一樣 d同事好想睇如果我遞信走埋，我老細會點做

首先要求升職加薪,然後去搵工
事實係全間公司走淨一兩個人,都可以預見到會執
襯佢仲有少少利用價值就要升職加薪拎本錢,見工果陣叫高d人工

我係因為咁而升職

我間垃圾都係，好多野都係得一條友識做識跟，而個位同事都就快退休，佢走左應該可以即刻執

遞左信之後佢會請個人返黎叫你教佢野

咁似我情景既
我本身係contract黎，我一個senior同事就走，真係估唔到佢咁快走，吉左個perm位，咁想俾個有experience既人，本身有諗過想轉工，連我都走埋就真係冚家拎嘞
利申 做左差唔多年半，之後儲夠兩年經驗都應該會走

會唔會諗太多 公司咪由頭執過之嘛 唔好諗到自己主宰到公司生死啦 微塵黎架咋
拿拿臨搵個好人家走啦

通常走左個大既，啲細就自然走晒唔想負責